建議政府針對幫襯茶餐廳既顧客收番售價百份之10既稅項

有能力哂d咁唔合理既價錢去食d咁既垃圾，仲要俾d垃圾伙記當自己係狗咁對待，相信佢真係錢多得濟，應該交多d稅，貢獻下社會